[幫手改] 我唔~係話你打手只係話你熱狗

一於努力一於努力換個偶像
一於記住一記住創新方向